班農被補，CCTVB如獲至寶

用咗成三四分鐘講班農同Trump、郭文貴的關係，然後又拉返梁頌恆出嚟鞭屍

你望下後面

支共全國冇一個唔係貪官

對於美國咁耐淨係搵到1個半個
感到無限驚訝 如獲至寶

袁爸 班農 郭文貴
3傻